係大家樂

我叫咗去買個白汁，咁啲飯有啲雞皇，就26蚊。

佢問我飲唔飲嘢 ，唔洗講啦，要百事。佢話百事有可樂，佢噏乜鳩

我話唔要嘢飲，佢話30蚊 我話唔要，佢話我係咪睇電視

屌佢老尾都on99